### Назначение директории

В данной директории располагаются **конфигурационные скрипты**, содержащие конфигурацию проекта, а, в частности, конфигурацию связанную с предобработкой данных и обучением ML моделей.